中国承諾購買$7000億美國商品 分析員︰根本吞不下

美中將於美國時間周三在白宮正式簽署首階段貿易協議，消息指協議包括中方承諾購買美國500億美元（3,900億港元）能源、400億美元（3,120億港元）農產品等等，路透社引述專家分析指，中國根本難以消化如此龐大的進口商品。

分析員對北京開出如此巨大的「支票」表示震驚，認為北京無法消化如此龐大的美國進口貨，而同時又維持本身與其他供應商之間的關係、又不影響國內製造業。

印假鈔？

boom

中國：根本都無諗過埋單

正解

700000億咪又係空頭

95折轉手 差價當保護費

一個字 拖

正解
就算埋單都係拖幾廿年還

人地淨係收美金, 邊有得你印
不過聽講北韓個金仔識印假美金, 問下佢囉

又係果招國內「印銀紙」，
小粉紅捱多幾年先上到車，沒事兒

港共大把美金，唔夠咪拎幾千億廢紙落黎換美金囉，冇乜問題

真,只係拖一年等大選
求神拜佛侵侵連到任
就可以收支那皮

到底2000定7000

印人民幣
經香港 兌美金

買保險LO
幾多都買得

美國唔理你 消唔消化到

合約只係一張紙，無錢走數係常識

去得外國多數富二代

美國佬仲未明合約/承諾等等字眼係中國既意思

歷史文件

香港好L慘！點解當年會同意回歸？

錢都係其次，做壞本土供應嗰下斃

今次冇得唔埋， 因為美國冇停止徵收關稅， 要到第二輪簽署先考慮停， 簽咗之後要每個月購買， 所以冇得偷雞

收唔收支付寶或者微信
幾多個0都得

因為佢根本唔會買

食住花生等睇戲

跟文字寫：500億+400億 美元 x 7.85港元 = 7,020億港元
你點撚樣睇到2000呢個數呀

trump係中國做過唔少生意賴過野，點會唔熟國情

嘔心嘅民主回歸

2000億 美元
一直都報

資本主義鐵拳等緊小支那

Sor，以為你講梗樓主篇文

2年買2000億美元, 即每年1千億
即約每年7000億人民幣

中國或成最大贏家

數年後
外交部：與美國簽署此合約是歷史文件，中方不會承認！

老尾明知支那做唔撚到，只係要個借口第日做鳩你

咪不停同波音買飛機

醒少少
人仔升到兌五咪食到囉

可能為左贏大選

China is going to fuxk up

中共:到時反口就得啦，反正呢招用幾多次都好，d傻鳩鬼佬都會繼續信

到時咪屈你啲貨唔靚
大條道理走數

外匯基金

準備收割韮菜

中国:合約?食得架?

侵侵直接做鳩佢 大陸邊有口齒

其實7000億除返14億人口都係每人5舊水啫

其實呢啲錢可唔可以用美債找數？

空頭支票

等走數 等睇侵侵加關稅

沒有香港，支那完蛋了。

扮FD 又偷襲珍珠港

中国或成最大贏家

會逼香港各間中資 食哂用支國名買落的美國野
做爛盤數 咁多位打工仔準備減人工拉

有香港依條大水喉你覺得中国唔夠錢？

唔埋單 關稅又加過

好似係收少左，唔係完全照去

原來係睇錯貨幣單位

農業國家
入口農產

中共唔埋單會有咩後果？

中國d 美債根本就唔係屬於佢嘅
係外資進入中國生意時，用嚟換人民幣時比佢嘅美金嚟。d 錢放喺度會貶值所以就用嚟買美債。

即係d 錢係人地嘅。

支那會違約，侵侵會當選，我哋要備戰

買唔到未又加返關稅，一樣姐

所以樓價同股市一直gogogo

無得唔認
球證係美國

姐係無得好似以前簽咗唔認
要唔認 要諗其他方法

直接了當就掏空香港國庫去交錢

沒事兒，中國一人拎500蚊人仔出黎就埋到單啦

關稅係七傷拳，美國都傷(好似係)

約已簽，理撚得你

咁撚多貨 本身本地市場都消化唔到
要請啲中国人食buffet先食得曬

會買 但冇講幾耐之前要完成

根本無諗過要兌現
中國：咬我食咩

仆街戴卓爾

轉折左就唔會貶值咩？

好似話2年之內

同挖中華民國邦交時同新邦交國許既承諾一鳩樣

終於明啲工廠化工廠點解要爆炸

支畜成日講韮菜其實JM9

大中華膠當道 中大港大學生會全部國粹派 加埋共碟司徒華

好似係唔收之前停左嗰25%，依家嗰7%照收，總之字就美國赢，公就中國輸啦

我都唔知點解
但awake 左嘅支國人
成日自嘲政府當小市民係韮菜
養高左比人收割

要係香港賣人民幣債先掂

Push

協議有冇提及如果中國唔履行有冇咩懲罰？

擺明想喺大選前keep住撒瀨拖字訣，搏民主黨重新執政可以將件事不了了之

香港金融管理局（金管局）今日（星期三）公佈，香港於2019年7月底的官方外匯儲備資產為4,485億美元（2019年6月底為4,457億美元）

驚high 900億美金零頭黎

買完唔找數
好 似海航咁

開到咁誇張 即係都冇意思去做
之前2~3千億都唔撚簽 7億更加唔會想簽
咁樣開價只係想玩前設條件 玩到美國承諾佢前設
唔係一定唔會一直係咁誇大個價
貨到左港口先毀約都經常有
睇黎中美注定係要反面

走數未得囉

一係送返香港d美金返美國

因為韭菜,有根就會繼續生長
割完一波又一波,直到死為止可以收割好多波,所以支那人叫佢地自己做韭菜

北韓啲美金仲細膩過真美金，國家級印假鈔

侵侵做咁多野都係想班左膠民意收嗲
佢點會唔知支共不可信

之前有參議員咪講咗囉：中國最叻係許下承諾，而同時又唔守承諾

食屎共狗

好似冇話過會用市價買

Exact7ly. 中國呢幾十年有守過什麼國際上的承諾？！

開頭2500億照收25%
後加3000億15% 減做唔記得1200定1800億 7.5%

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.美國pension fund資金買入中國股票，但中國用資金支持北韓 導彈試射
5.全球客戶只選取"不包括中國的亞太區基金"

想學下野，如果話中國可以任印銀紙，咁點解佢重要又抄家又搜刮民脂民膏黎攞返d 人仔，照計佢盤數應該得自己知？

侵：錢已收，話撚知你買完倒落海

歴史文件

諗住喺香港偷錢？

都未收，應該要分階段收錢，每季收就最好

支那狗全今年食草食樹根，又可以撐黨
實夠錢比美帝

洗撚 係香港庫房拎咪得

係完全唔減税 25%照行

喪權辱國，現代李鴻章

如果走數係咪會無人機擊殺維尼

加稅 全國埋單

加稅是無用的，收的稅是人民幣，要花既係美金

記得早幾個月有則小道新聞話有支國人喺支資黨企銀行換美金居然都全新而且好多都順號碼

即係香港外匯儲備byebye
又係香港人賣單
唔怪之得八九十後可以窮成咁
咩資助福利都冇

攞埋香港個QUOTA都買唔晒啦

特朗普 打算大選後 再玩鋪勁
習近平 又唔想短期內再加

所以 雙方 作模做樣 先停火
中國真正讓步是派劉鶴去簽馬關條約

中國又贏

咁有撚得出口咩，點樣搵美金找數？

根本同清朝嗰d不平等條約一撚樣
仲話強國，一百年都係咁撚樣

印銀紙易，但之後收水難。印銀紙還內債，但生產力追唔上死得仲快。

對外派錢
對內養漢奸
打壓中國人

2000吧，u r fake news

今時今日都仲有人撐保皇狗同幫保皇狗轉移視線啦
你問呢個問題都幾好笑

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

甴近平：唔俾錢咪唔算買囉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

印人民幣係香港換美金找數未得

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

唔該制裁香港啦

開空頭支票應該係支那嘅看家本領咁滯

睇個樣似明知強國唔會買
之後加關稅
到時做個樣俾大家國民知道有做過野

9UP

唔夠外匯找數

呢份新馬關條約
擺去邊間博物館

都戇鳩嘅，一係就白白交稅、一係就用錢買產品，用唔晒都有啲揸拿啦，好過白交稅
Anyway支那向來都係喪權辱國

沒事兒

蛇吞象

中國有幾多次會兌現兌現 唔洗咁擔心wo

有香港外匯儲備支持，過幾年外匯儲備變哂人民幣儲備

中國承諾

就快過年出新鈔嘛

中國撚有錢買

問題係內需都食唔晒仲要入美國貨 有咩用

用一戴一露散哂佢囉

就係等你呢句開你拖
想用邊隻導彈斬首

如果冇得控制匯率仲大獲

到時又反口 再加關稅 又再傾
無限輪迴

唔駛擔心中國走數, 美國明知你一定做唔足
係要攞個國際正當性+吸乾你外匯
雜種條小學雞真係仲發撚緊夢, 定好似環時咁連自己都呃埋以為自己真係食住美國

我夠話比一百億樓下個巴打 信唔信呀咁

離岸兌
人仔會貶值

挪用所有香港外匯儲備，應該夠捱一排

拖時間姐, 點會買, 雜小學雞覺得拖鳩到 Trump 落台就搞掂

如果trump 選唔到，咪下屆硬食，trump 就上神檯。
如果連任到，又有新手段罰支那

拖，拖，拖。。。

侵靠張約連任，未來中國反口就明正言順制裁

清朝鐵路還左未

7000億叫香港俾咪得囉

或者可能也許有一日賣左香港比美國就好啦

sor, 我唔明，求解

一係印銀紙, 一係反口

首先係支那係未真係有14億人

9up
佢話難以消化咁大量農產品
只要啲肥料化工廠爆晒
咁農作品產量未達預期
咁咪消化到啲美國貨囉

成日拎14億購買力黎打飛機

今次咪比外國人睇下14億人既威力囉

14億人入面, 真正有購買力既到底有幾多

屌 唔小心俾負皮

唔係中国外匯比就香港外匯比架啦，唔通印錢有用？

2000億美金兩年

而家都割左一堆
唔夠割呀

係呢個時候
鄰國人民應該奮起抵制美貨

因為中國拳頭大囉,有得你唔同意咩?

總之大數都係要出
出落關稅定係買嘢咁解

無用，都係要挪用黨外匯/港外匯比。印銀紙係為咗稀釋人仔兌美金嘅匯率嚟割韭菜

同香港業主和判頭關係一樣

早排有個post就係講中國無14億人

個post 話應該5-8億左右，吹大d就攞多d國際補助

侵連任唔到，先過到關

美國：貨已賣理撚得你

罷買美貨

其實美國一早知支國係唔會守承諾

張紙對美國得兩個作用

1.選舉，2.有正當理由去懲罰(出兵都要有藉口)

而支共簽，只係賭自己頂得住啲懲罰，或者去到兩年後美國已經唔會咁大力懲罰

呢招高呀

賣國債

總數兩年內買多2000億美元（近16000億港元）
剩計農產品同能源要買多7000億港元

無咩可能買得起
隨非支那個short左個腦
不過支那人應該幾happy

如果中國尊重合約精神，
就唔會話中英聯合聲明已經係歷史文件啦

劉明等毀約

我見大陸d親戚好撚興奮咁

其實唔賣高科技產品都都好難賣到咁既價啦

埋單就支爆
唔埋單就被制裁

咪同當年加入世貿一樣,
講左幾多, 而家又做左幾多?
咪又係拖住先+走數

回乜鬼野歸, 當年英國向中共租借香港咩? 中共根本未出世.
係政權移交.

點睇佢都唔會找數
成2000億

1. 對侵侵 選舉 有利

唔係話佢唔會毁約， 而係每個月購買， 今個月毀約就已經加你稅， 根本揼唔到波鐘

到時 港幣眨值

學香港咁囉 有一半都係行政費

唔兌現咪加稅
人哋美國佬今次認真架

用香港錢買
老共未驚過

兩邊都知支那係100%比唔到.
而家侵可以安撫下華爾街, 等個市升升,
支那可以交少D關稅過年.之後比人罰到金, 呢個到時先算. 而家起碼可以呃住2-3個月先.

單睇農產品
假設係真係買
得供應, 無需求
買返黎都係得個擺
大部份中國人都係貪平
所以我都唔覺得中國會埋單

老美侵侵連任唔到
到時反悔走數咪得

全線支爆

班左膠酸撚到仆街

發債拖。拎人民錢找數。大家快d去唱美金。好快你會發現禁唔到錢

1月19號3點中環遮打道見

農產品上美國貨仲平過支那貨
支那人到2019 年仲係小農經濟
十幾人姦一塊田
人地美國人用機械用飛機播種
一個人睇哂幾塊田
點比？

嚟緊香港會有超大量大白象工程

要同土共正式攤牌
就要有合法性
貿易戰第一階係前奏黎
佢一簽就即係拖佢入黎隻揪

$係人民幣？

香港分擔

突破盲腸

美中合作共贏
希望再簽多幾條贏多d

侵侵話出兵伊朗夾鳩高個油價再迫鳩你支那買能源真係好撚屈機
都唔知佢有心定無意
支那自己國內都產能過剩要搞一帶一路將啲野運去中東同非洲啲國家
而家重要比人夾到幾千億買返黎都唔知擺去邊啦夾撚走曬你啲外匯再推個油價加快通貨膨脹依盤棋真係叫小學雞點拆呀